我正式宣佈 打完風都要番工既全部都係狗

成班奴隸個個爭住番工
好似全部未食過屎咁